牙齦腫痛牙醫會開咩藥？

開咗消炎藥及漱口水？